博盡無悔 詐騙左唔少後生仔既青春

博盡無悔
看似合理，隱約散發一點點大道理

但諗深d
其實係一場詐騙

呢個世界
有得必有失
就係因為博到咁盡
最後得到一樣野，損失萬樣野

大學好鍾意用呢個口號去洗人腦
叫人去上莊 去o camp 去玩去喪
要博盡無悔
無悔GPA被燃燒
將唔讀書 走堂 hea 讀 hea 學 hea 做 ..etc 合理化
對自己個大腦進行詐騙
最尾咪爛住個grade grad 囉

利申: 身邊見唔少，中大真係好多on9仔，同mk ，我中大都覺得同city一鳩樣垃圾

成班跟風垃圾
人地講咩做咩就要跟

享受人生 好正常 你睇吓外國 真正已發展國家大學生
拎一年去旅行係基本

人地應該讀書個陣係認真讀
香港係應該讀書個陣博盡無悔，畢業又要享受人生

中point
讀書時期已經享受緊人生 hea 讀 hea 住 grad
畢左業又grad trip 周邊去旅行
mon住d 平機場荒死蝕左俾你咁

博盡無悔呢句野真係好公廁 好辣殺
聽親都想兜巴煎埋去

Hku講先架
間間都係度抄
屌你

好多都讀書好叻😂😂
考試前溫一溫都保到b range

搏盡無悔暗示突然間改變態度去專注一樣野，當GPA 就爛嘅時，先為亡羊補牢而搏盡。

一啲中庸嘅概念都冇

咁低汁嘅思想點解會有人 buy

可能係因為而家大學生質素愈黎愈低
跟住開始有啲人入到去跟唔上
呢班人為左搵返自己既存在感就索性放棄讀書，同人講大學幾年做左啲乜，去掩飾自己成續差既事實
同時用博盡無悔呢啲口號去吸引啲人同佢地一樣放棄學業圍爐取暖

利申： 尻up

外國一堆野雞大學話自己認真讀書

博盡無悔等於叫人唔讀書 燒gpa?
洗唔洗重讀大學

個人認為博盡係ok 但前設係唔好博d on9野上
至於無悔就on99

有個ust仔搏到打人入冊

唉，HKU 啲壞Culture 就唔鬼好抄啦。

轉移視線呀on9仔